有人問激光有乜用？原來激光可以破壞相機感光器

如果有人用黎射警察部cam, 咪大獲？

無知一問, 適用於所有相機?

原則上係，而且愈高感光能力既相機應該愈易被破壞。

要搵多幾個人，在不角度，照黑警攝錄機的鏡頭
防止有義士入鏡

我屋企有面玻璃窗，成日比外面的人及陽光照到入來，好擾人，之後走去五金舖買支噴漆，細細支，好似蒸餾水一樣大細，非常方便，㩒下個制就噴出來，好洗好用，對金屬，木器，玻璃窗都有效。
維修工人常用也。

使用前，記得搖一搖先

要描準d
唔係會fdshoot記者....

打呢啲嘢麻煩你members only啦
通鳩晒天，愈少人/狗知愈好

你以為連登ac好難開咩

咪話少啲嘢阿哥
照你咁講members only可以廢埋

下次會，新人唔識

射幾耐先知破壞左？

真係唔知

得中學生先難開Ac